{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004333",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 시칠리아"
    },
    "text": "カフェシチリアでは、17種類以上のスコーンや手作りケーキを店頭で販売しています。 1年間用意した手作りケーキをついに販売開始しました。 1日に2~4種類のケーキを用意し、17種類のスコーンのうち10個は固定スコーンで、残りの7個は月火/金土日に店頭で発売されます。 月火にはかぼちゃ、黒ごま、さつまいもスコーンが出て、金土日にはアップルピーナッツ、トウモロコシ、にんじん、よもぎきな粉餅スコーンが出てきます。 スコーンとケーキは9~10時から順次販売され、11~12時にはすべてのデザートをご購入いただけます。 当日作ってスコーンに関するクリームやジャムなどのリクエストにはお応えできませんのでご了承ください。 クリームスコーンとケーキは冷蔵保管をしなければなりません。 団体注文、引き出物、ホールケーキにつきましては、2~3日前に店舗までご連絡いただければご予約をお手伝いいたします。 水、木は店舗定休日です。 お店へのアクセス方法は議政府軽電鉄中央駅の2番出口を出て、オレンジ色のジョマルカムジャタンの裏の路地に位置しています。 メニューにはビクトリアスコーン、ワケギクリームチーズスコーン、ニンジンケーキスコーン、サツマイモケーキスコーン、プレッツェルアンバタースコーン、肉薄ニンニクスコーン、トウモロコシスコーン、エタスコーン、牛乳生クリームスコップンチーズクリームスコップン、チョコチェリースコップン、レモンアールグレイスコープンかぼちゃスコップン、ヨモギのきな粉餅スコップン, アメリカーノ, カプチーノ, カフェラテ, マスカットエード, ソルティキャラメルラテ, フラットホワイト, ラズベリーエイドなど様々なメニューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェシチリアでは何種類以上のスコーンや手作りケーキを販売していますか？",
            "answer": "カフェシチリアでは17種類以上のスコーンや手作りケーキを販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェシチリアのスコーンとケーキの販売時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "スコーンとケーキは9〜10時から順次販売され、11〜12時にはすべてのデザートをご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェシチリアの固定スコーンはいくつありますか？",
            "answer": "カフェシチリアの固定スコーンは10個あります。"
        },
        {
            "question": "カフェシチリアでは月火にどんなスコーンが販売されますか？",
            "answer": "月火にはかぼちゃ、黒ごま、さつまいもスコーンが販売されます。"
        },
        {
            "question": "カフェシチリアでは金土日にどんなスコーンが販売されますか？",
            "answer": "金土日にはアップルピーナッツ、トウモロコシ、にんじん、よもぎきな粉餅スコーンが販売されます。"
        },
        {
            "question": "カフェシチリアではクリームやジャムのリクエストに応えることはできますか？",
            "answer": "当日作ってスコーンに関するクリームやジャムのリクエストにはお応えできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "カフェシチリアのスコーンとケーキはどのように保管する必要がありますか？",
            "answer": "クリームスコーンとケーキは冷蔵保管をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カフェシチリアでは団体注文や引き出物、ホールケーキの予約は可能ですか？",
            "answer": "団体注文、引き出物、ホールケーキにつきましては、2〜3日前に店舗までご連絡いただければご予約をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "カフェシチリアへのアクセス方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "カフェシチリアへのアクセス方法は議政府軽電鉄中央駅の2番出口を出て、オレンジ色のジョマルカムジャタンの裏の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェシチリアのメニューにはどんな種類のスコーンやドリンクがありますか？",
            "answer": "カフェシチリアのメニューには17種類以上のスコーンと、ビクトリアスコーン、ワケギクリームチーズスコーン、ニンジンケーキスコーン、サツマイモケーキスコーン、プレッツェルアンバタースコーン、肉薄ニンニクスコーン、トウモロコシスコーン、エタスコーン、牛乳生クリームスコップンチーズクリームスコップン、チョコチェリースコップン、レモンアールグレイスコープンかぼちゃスコップン、ヨモギのきな粉餅スコップン、アメリカーノ、カプチーノ、カフェラテ、マスカットエード、ソルティキャラメルラテ、フラットホワイト、ラズベリーエイドなど様々なメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 713
    }
}